Joaquin Phoenix / Rooney Mara 宣布兒子已出世 取名「River」

River phoenix

乜已經生咗個仔

原來咁勁

River
如果未死嘅話今日一定好高成就

可能一早搵夠收山
佢為左養家先拍戲